細個打J失去無數的精液

所以呢？

抹去乳水雙奶豪放地跌盪

唱咗出聲

屌鳩你 對波軟淋淋 叫聲更迷人

喜歡你

仲以為光耀歲月 係咪聽得教會兩太多

same

same+1

我以為係p.s I love you

改完都仲有錯 笑咗

細個打J射無數精液

原來係 屌 尻你

on 9仔

留名等全首